[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4934）

我真係好撚鐘意香港

多謝大家

Goooal

巴紅

樓主ho ball

巴rc

沙拿差少少戴帽

羅馬快D入1球啦

絕殺角！利14.5大收

阿特入波未啊屌你老母

差巴dllm

樓主勁

森多下盤係咪gel得

紅咗

博落
利
帕爾
呀特

南野拓柒咁都唔射

係
亞特蘭大hea到

一換出黎就紅左，笑死
唔想踢唔好出黎啦

巴狗紅牌
咁似琴晚阿狗咁

巴w 1.86

沙拿慘到幾個機會都入唔到戴唔到帽

RC疤

@差 呀特點部署

dllm 中波都直紅
戰神卡上！

買個主勝收多注

阿特15.5b 刷未

兩隊都紅

屌你又係出黎幾分鐘紅牌
班黑人真係好撚冇腦

冇架啦
好hea

阿特 15.5b 1 100

西甲10打10

1:1 rc

Me

呀特同森多係咪世仇
踢撚到打吡，冠軍賽咁

乜撚野
賓佬都紅

巴打買左幾多
係咁洗

Lm

西rc

Ok 10打10

冇了 點都輸全格 似最多1球

三分鐘兩張紅

仆街意假下半變哂入波唔刷

呢D波一定要屌先得

輸半格都好

巴塞主場對榜尾都可以4射0中
不如我去教啦

掂啦 準備穿盤！
巴上盤

笑撚死10打10

唉含得撚 巴塞唔會有角了

森多踢成點

Doubles

Winning Margin
AS Roma - Win by 1 Goal @ 2.96
AS Roma v Parma
Winning Margin
Atalanta - Win by 1 Goal @ 2.90
Atalanta v Sampdoria

阿特 快啲 goal 未

維拉角派未呀

唔係-1.5/-2咩

死守緊901

意甲全世界停c

巴11.5s gel得啦

Roma拖仔比多一球

巴1:0

lm

Ok

講真疤走盤都嬴

22人場打少兩個鬆動咁多
即刻有波入

維拉角派未呀狗會

無

博洛ng

屌你意假夾撚埋上半刷下半唔刷

差阿特

莎斯-1 2.5b

收屍

阿特可否4連c

原來博洛尼亞竟然係上盤...

養生疤

美職開咧

羅馬快D入1球啦 迪斯高上呀

阿特 羅馬 快入

辣殺波

Cls場場下半都冇角，賤種黎

羅馬做咩

巴準備穿盤

疤入睇死又傳控到完場

係咪幾隊都同一個教練落order, 好on9

下盤派錢

基達菲角點撚樣架屌你老母

加泰得4角點解仲未派

想問狗會係咪4隻手指都要數

羅馬12m

Roma var

疤 no goal
最後逃生門，救得幾多得幾多

Var 12m

知唔知點解 阿特唔買？

阿特下場對祖記呀
今場贏係應該 打和都叫可以接受
想大勝？難啲囖

有冇人會考慮下借錢一棍追數咁
好過你慢慢推 越滾越大條數。

Gel

森薩羅巴

無比到

薩斯入多球

阿特終於入

1:0

阿撚goal

阿特1-0

特1:0

屌呀咁都冇12 逼客

有本事比多3球

快手繼續入啦

啱啦 1-0

點解d 球隊唔出力贏廢隊
對強隊本身都勝算低，留力輸柒佢咪算

想留力打強隊，結果對廢既贏唔到，對強既又係輸

主場雞明顯中晒手都無比

Roma 22

parma 22

都係果句, 疤走盤當嬴

羅2:2

2:2

2:2 羅馬

Dllm 羅馬

羅馬好波

我最後補左個主勝

羅馬角，森多角，要追大了

屌你老母羅馬

炸

Fake

屌買唔切

阿特比多粒啦

冇Roma 即埸

我宜家等緊條過關飛
羅馬又搞事

唔派點買呀 屌那星

呀特 半格我都願呀 大哥

足晒水喎頭先

屌又唔俾12碼又炸 逼害帕爾馬

意假日日炸

薩羅巴入多粒
森頂住

冰到完場 唔該

跪求阿特比次機會 知錯了

羅馬快D入1球啦 穿盤呀 快D

森多刷角機快

阿特 唔刷角 點入波？

比多2粒啦屌你老母阿特蘭大

cash out 啦

巴半6全6

羅馬反底

Cash out嗰$396.8點計出嚟

一早睇穿左巴塞既角球陷阱.....

托先下3：1

比多3c

今日針左15k 開心

個莊計， 贏面高就可以拎錢走先

聽日食譚仔定拉麵睇佢

羅馬補no goal 算

佢電腦自己計 想你提早cashed 佢輸少啲

中

拖仔 -1 仲有冇機啊？

薩斯索羅one more

點解馬會冇

中啦

森多下半唔刷... 我屌你

阿特比多粒都唔係好過分姐

同你一樣中哂伏

馬會計得黎完左場

屌你森多快入波

係咪即係9折8折退飛個啲

又想一球到尾

羅馬快D入1球穿盤啦

羅馬-2

嗰啲唔係回水咩？

見佢輸一粒仲追多左注， 正仆街

手持15.5b 反省緊

贏一球呢啲最撚閪 屌你老母 唉

屌帕爾馬輸得好唔抵

巴快手穿盤啦！

祝中 派me

疤會晍會比人反cup

2:0 快

仲攻緊既

邊識入波

類似啦， 當你買個平手盤2倍， 2舊水
贏緊粒佢咪可能3舊水同你收返張飛，提早收錢
輸緊粒佢都可能俾幾十蚊收返你張飛

薩比多粒得唔得

阿15.5b 1 100

博洛個場差一球求下你

好過癮

搓搓更健康

我

阿特20

馬會

阿特蘭大 2-0 森多利亞

2:0

托-1高水慘死

2-0

2:0！

阿特goal 多粒。 角大已死

花

阿特正氣

阿特轟多兩球一世球迷

花仔！

屌 2:0 玩完

我屌

有

亞特蘭大後衛入波大賽
全部角球頂入

Muriel射得靚到

拖連奴 3-1 布雷西亞

博洛入啦

拖3-1

有冇cash out 依家仲有冇得cash out

好波

巴狗入未呀屌你老母

開多三角就好

森薩羅巴我dllm

真

好快

巴換走基沙文應該有波入了

開多兩球就好

屌你老母頂住

有角球就有入球
d 球隊唔識諗

仁蛇 頂呀！！

薩斯入多粒呢個月唔賭

有角球先有入球

bologna one more

得返 60.35
仲有半格
有啲奇怪

羅馬角大開埋佢

半9全14

基達菲角想點樣

羅馬快手

聽日食譚仔了

Gchi

13

帕爾追和一世球迷

期待 阿特2-1 奇跡

10打10唔係入唔到下話

啊特三連c 派500

未完！ 有奇跡派我

羅馬快D入1球啦 迪斯高做野啦

123

好

好快有

羅馬整多球

有啊lm

L

薩斯入多球啦

-2
起碼補6分鐘啦要

可以故意買下盤 等時間
跟住收錢 再買返 主勝 咁 搏佢2注
識估入波時間 就好好玩

柏爾馬追和未

14c

Q

疤上力啦喂

羅馬角大俾一敏燈走

連c未

疤

-2c

有得咁玩輸少好多

疤狗真係賤種嚟
抵你以後冇西甲冇歐聯

返去訓啦 咁難乞

剎c索羅入多球得唔得

美斯今日廢到

森多入一球未

阿特補幾？

反cup再反cup

羅馬角

5

疤我dllm入唔到比人入啦

快入

Zaniolo原來傷好

5分鐘 連c吧！

乜9 邊有成功派過 仲要咁惡 恢諧下姐

森多快入

早抖 好攰 唔叫啦

隊隊都有絕殺 係賤種羅冇

屌巴9c

屌。。森多咁都要輸2粒

俾帕爾馬絕殺啦

Bologna 轟注Ng goalllll

博洛1:2

森多入

巴狗又一球撚狗 愛滋唔係咁難姐下話

輸死球

15c, -1 客隊刷返隻岩岩好

博洛Ng中 夠薑開埋3.5b俾我

羅馬D角一球都入唔到

羅馬俾多角

疤劇本呢

比多隻ok?

帕爾絕殺啦好嗎

又係中位數 今晚第三場

愛滋刷乜9

巴比多兩隻我

羅馬咁都唔入

森多最後機會

輸個角球攻勢 唔抵

羅馬絕殺佢啦

一敏真係好撚邪 佢買11.5b
就開11c

搞掂！ 派我

16c

阿特15.5b慘死

疤比多粒ok?

有了

15c b

薪水巴！！！

球證食角

中喎

16C？

Same

派

巴比多3c!!!!

由輸6K變到輸兩舊
今次教訓自己唔好盲追角大

中撚咗！

中咗啦500我冇留 唔知抽100有冇呢？

爽16cccccccccccccv4

邊場

食左喎 無俾開？

禁區頂冇人睇，任射

羅馬 2-1 ft
都話半格 抵玩啲

森多下盤 輸半 so sorry

有喎

Roma

巴2c快

中了

我了

唔緊要，補左主勝，今晚再跟你

係屌 明明未夠鐘
條飛差佢 球證又贏

森多果然冇令我失望

卡膽 屌

派未

收錢啦

我哋叫咗咁耐 可唔可以派我

垃圾巴塞 打比榜尾贏一粒

巴塞今季踢得完全唔似巴塞

唔係吹水呀？

巴比多粒啦屌

阿特15.5b爽收

羅馬？

唔早講

似阿婆妹下妹下

屌你屈me

呢d先係
琴晚ac

佢假派？

想買巴1.5大是否不智

大注呀特無事 嚇撚死我

琴晚ac癲狗

屌啊， 幫屌得咁落力

屌4.4禁入去，話轉盤。。。就無買

咁派啦

武球王！

blocked

報假 我冇完全封鎖應該唔係爭嚴重

我都係800蚊
不過no goal

有無人派
500 1
100 1 都無

On9 sasa都開第三格

失蹤埋

我都買左

仆街 布雷西亞廢到癲 半9全11 正賤種隊

廢物黎

屌角屌咗咁耐

正傻系 仲要屌人

屌哂佢地老母

屌， 垃圾， 一中就潛左水

200 上咗1500

有冇假派list名單

肉酸到

一陣美職角大有無同路？

派嗎

垃圾巴狗

大岩狗

吉村個波 比卡超 呢2個可以完全封鎖

我4串1 角大斷佢 屌佢老母 連傳腳波都傳唔撚到

咪就係叫你地陪佢一齊屌完就走

Yesss

今日系哂

2x1 西布朗x錫菲 再推bologna ng

角大比犬買！

1.吉村個波
2.比卡超
3.薪水

入鳩疤狗波啦愛滋

屌佢個西
好彩我有買
不過買得一舊水， 仲諗住等佢派

今期流行呢
成日半大 2個500
笑左

比卡超假派都算 仲要係咁作故仔 煩到嘔

最岀名呢個

汁返身彩

dllm出貨未
妹撚完未呀疤

馬會係難買d
尾段佢10秒轉一轉賠率
但load 已經load 11秒

10c

仲有果 Master.g P牌仔 中完潛一排先上水

角細又爆

近排block既

疤俾多1c我算 唔貪心

11C

和你贏 賣料

有冇人輸到仆街

比我走盤啦巴狗

巴塞快手2-0

愛之佬尾段刷3c, 估佢唔到

刷你老母西咩愛滋西

邊隊

比卡超同吉村個波唔洗擺出嚟

大軍閥都冇

班人衰咩

又block得

俾咗？

800蚊客第二球師兄

無事 球證無比

似膊頭

一係報假一係假派

我老4嚟 佢天生弱智

頭先係吹停左

唔早啲比link 陣間個場買咩

血求最後一角！！

見到我自己

同求

補幾多？

對唔住大佬
係我緊張得濟

11.5s 都有暗湧

巴10.5 gel

你衰咩

門乜77叫人借錢一棍追

你做錯咩

咁好人 係咪唔洗還

巴no goal頂埋佢

仲以為有機會乞到錢 點知好似假派

Sor嚇親你

瞓 夜晚繼續
仲有一場免費料

咁都11c 走寶添

手機賭馬會要插lan線是常識吧

差1c

10 1 50

美職呢

2

1

唔係再留係波po 你係到我點搵食

佢

咁我走 88

挽留

以後唔好見

瞓 復賽第一場 唔好賭

有冇人輸到仆街又唔甘心想翻身
有條明路可以指點你

賭小啦 一定係小

想玩埋場美職

發覺我買角球可以輸到仆街

借錢po again?

食屎啦巴狗

完

執錢

今晚輸得比較多
冇咩點輸贏

米杜 讓球客+1@1.63
西布朗 主盤-0.5@1.72
狼隊 -0.25@1.82
拿玻里(客) 讓球客[-0.5/-1]@1.78
貝迪斯 主勝@1.8
韋斯咸 即場1.5球大
白禮頓[+1] @2.42 玩嘢蚊注
森多 下盤
羅馬(主) 讓球 主[-0.5/-1]@1.78
過關飛

no goal黨又羊

巴no goal奇蹟力頂

巴塞全隊仆街啦

鳩買3.5b

好撚野 妹足半粒鐘

狗會又收埋場藍十字 9成開上盤

換wifi 都冇用，係馬會垃圾
佢d 賠率係咁撚樣， 有delay
可以一早賠率已經1.1 轉左1.2
但你係apps 不停f5都只會見到1.1賠率, 跟住你禁買，load 完一輪就會話貼率已變， 跟住你先見到轉左1.2

但當你1.2買果陣，其實賠率一早已經轉左1.3
所以尾段d 水郁得快果陣真係買極買唔到

訓前柯煙左啊特
起身見到果兩球都咁遲先入
好彩唔係賭即場 唔係又要叫到個人傻先得半格

美職有冇心水 買埋訓

2.5b

聽左你講一棍 allin左巴狗細波 聽朝約左agent睇樓

大家可以試下最尾十分鐘買即場過關ng
你買到話你勁

穿咗條維拉搭猁 到而家都未收到錢

借錢一棍 唯一出路。
真係一場就可以將咁耐以嚟失去左既野拎番哂。

玩成日 贏得2k

以前成日想即場尾段串起角大
但根本買唔撚到
佢唔撚識學外圍咁樣接納d 飛，好撚on9

維拉角細係咪贏得太易 收錢個下要難啲

疤淨係贏一粒會唔撚會呀...

日日來來去去都係果幾句 錄音機
你唔悶我都悶

睇落好撚陰公咁

唔好賴死唔走

真， 俾d 新slogan 啦

最多借幾多
我借夠一億坐大飛走人得唔得

其實會

師兄都未收到？

訓教

未啦 維拉角未派 利盤我收左

德島3:0!

見咁耐都未派 我一度以為自己買錯

中果個pm我

美職刷唔刷架 想怒轟9.5

咁睇你唔好賭英超好d

一隊唔識攻一隊新隊
我轟細波唔好

等啲人將果一萬同今個月份糧輸到7788先
仲有錢係身班賭仔唔聽教。

佢訓左教

我都唔知
個名唔老黎掛

呢個真

疤淨係贏一粒點講都講唔通

1001唔撚開 認得你啦

班友仔老了

馬會幾點維護？

Now

大波算

買撚左啦老友

我點知 1001 要開

吹水

好彩冇我

checked 仲有時間。。

上午7:30至 周五上午8:00

有人想戒賭

羊錢巴個派錢爐解散咗

Pin

32458654
31492048
31520520
29226675
27677682
40997629
40401149
29085912
41073193
27600449
40589612
25335022
30424488
29811452
30040098
19797965
41097668
40512673
15645572
40420410
25624905

攞去

屌 睇錯咗
係週四 7點半先開返
。。。
想支持下 碧咸都唔得

輸到仆街 可以留意下
救得一個得一個
一輸成個人亂 就會亂買
和你贏

咩呀 唔係今朝6:15-7:30咩 8:00咪玩得

係
我copy個段係 開返接受投注嘅時間

美職係咪角大？

我係想0:3 唔係想1:2

美職 唔敢賭了

盃賽模式 有咩唔同

角大唔駛諗

嘩屌 好在望一望

26支球隊雲集當地閉門交戰之餘，賽制亦改成盃賽模式，東、西岸各分成3組，每隊進行3場小組賽，每組首、次名，加上4支成績最佳第3名出線16強。其中原本處於西岸的拿舒維爾，在小組賽被調到東岸，令東岸合共有14支球隊，西岸則變成12隊，至於原本完成的常規賽前兩輪將會作廢。

玩法唔同 可以贏可以騎線
等多幾round再玩好過

模式姐

賽事將移師奧蘭多迪士尼內的體育大世界園區進行，並臨時改名為「美職回歸盃」，26支球隊雲集當地閉門交戰之餘，賽制亦改成盃賽模式，東、西岸各分成3組，每隊進行3場小組賽，每組首、次名，加上4支成績最佳第3名出線16強。其中原本處於西岸的拿舒維爾，在小組賽被調到東岸，令東岸合共有14支球隊，西岸則變成12隊，至於原本完成的常規賽前兩輪將會作廢。

唔賭美職

今晚先再玩

關角球咩事

冇出10號墨西哥佬

客？

Morgan夠做啦
咸爺首勝之門

客

轉左去迪士尼踢會唔會準時開波

奧蘭多主盤

友賽積幾好

想幫朋友戒賭 咁啱佢發咗張圖無遮ac 大家有冇興趣？

美職新丁讓球，咁撚勁架咩

9.5 10.5 13.5?

主fg 客隊無出pizzaro

會唔會一樣例牌遲開

洛杉磯FC新丁果時都贏到開巷

問都晒氣

美職定律黎 準時就唔係美職啦

主隊起碼有爛泥打正選

咸爺

宜家仲熱緊身

係後備 無正選

笑死 夠鐘仲猜波

你咪玩啦

2020啦 仲爛泥

係美職夠用啦

2020
仲係咁唔守時

又遲到 美國佬同澳洲佬都最撚鐘意遲到

應該會比面碧咸

同我老婆一撚樣

林鄭媽媽

美職遲開 下盤了

Nani仲踢緊

邊個畀面我

牙朗都踢緊啦

0806仲未開

角大!

又幾點開

以為ky個ac Tim 佢又係6字頭

點解咁on9又唔係唔記得遮，係放係個遮唔到既位

快 nani定咸

碧咸隊

成日唔準時開波
咁你又做咩又set到嗰個時間開始？

大球咪算

啊特 維拉正氣到

收到風 1球到尾

幫下佢戒

等博彩公司cut單 係更衣室數完開波

開波未

收到風，角大-

轉左0815開

果個時間開始拉筋姐

個場地唔利刷角

之後0845

唔係code嚟咩? 比料今場行咩劇本

我想訓

風速幾多

草地讀地2.12 黏地

半大已死

1比1賠率特別低

聽講米奇老鼠會落場踢15分鐘 大家小心

D廣告牌擺得好撚近 好有壓迫感

放完假 2隊都唔叻

轉咗0830

冇左觀眾， 射門應該減低左省向觀眾席既意慾
入球大？

奧蘭多

Dllm 當賭仔狗咁撚

傾好數未

食埋lunch應該踢完

0c 角大24

屌你班美國佬 寧捨麻煩 比賽時間鐘意就改

角大，碧咸隊有無同路

等下等下 10點場墨閪波都開波

遲幾分鐘or一次半次都冇乜所謂
次撚次都遲半個鐘 美國佬踢波

係得佢地個聯賽特別麻煩 冇事冇干改時間

藍十字入未

美國佬踢養生足球 又唔係英國佬
洗乜同你急

同緊習近平傾賽果 催乜

同我返工一樣

轉左盤

搞乜咁多人企係度 又想感染多幾件

香港人連賭波都要比美國佬撚

轉埋平手盤

真 80分鐘先開始踢波
踢十分鐘

屌你老母
Roma垃圾 下半場冇角

我條4串一

屌你老母 傾晒數轉埋盤
退飛呀 太黑暗

又Blm 政治正確到

屌 我都係
早講830唔咁早買
蝕緊就黎一個盤

轉完盤仲要主係低水果邊

平手要碧咸了

無奈 買左客感覺中伏

真 輸得

買左主定客

咁樣改時間真係冇一種好大競爭性既感覺
屌人地果d 夠鐘就上場比賽

佢地就友誼波咁，未熱好身就等埋發叔先
心態都hea 到仆街

會贏1球 驚閪咩

開個和 馬會又羊

希望

轉平手,買早左

落撚到咁，客隊讓人變平手， 仲要高水

呢d 假波跟飛買就岩了

屌佢老母仲買咗上盤，依家轉平手，又輸半都得

落飛落到

CLS遲半個鐘開轉哂盤

真 賤種羅馬 輸撚4了

1.84

低水受讓轉低水平手

因為美國佬唔係靠足球搵食

你見咁多退休過氣球星去踢美職養生都知啦

仆街買撚左美國佬客隊想悔改

屌你老母呀美國狗開波未呀

收到風 下半咸爺落場踢

1.82痴線

上半場果陣， 一輸波買羅馬讓一角呀ma

開唔開都係0-0架啦垃圾馬會精選

仲有場墨假我入左2.5/3大 得2射門 佢老母

客隊愈回愈愛

比多左 原來得1射

下半場得幾個角 又撚

365 主平手仲有1.97

好彩尋晚避晒D深盤無買

越回越愛 咸爺

買左半場大角only 估唔撚到下半場停哂

痴線 手持上盤平半
可以點部署

美職細波了

等收錢

屌你老味半個鐘呀

開波

無喇喇開左波

真係岩岩遲半個鐘dllm

即場加注客勝溝返淡蝕左既水位

遲得幾準時

羅馬我屌你老母

改左賽制會點踢

角大已死

燈到

冇事 琴日紅鑽

原來係你

角細

屌 角大咁快高過初盤

咸爺話邊個入波 一架ben跑

咁早買黎做咩 有即埸真係on9

主隊d飛

角大升水快到

1-0

hb24?

1-1

On9 角大9。5 升到2倍 快到

角大

1c

2c

8.5s足水

9.5s足水

基佬陳咁撚得閒嘅

111111

收錢算

屌，主隊好廢wo

係咁封

而家先1

主隊幾廢下

1c了 角大穩到

碧咸踢緊邊隊

真心定假膠

Block左十世
佢仲尚在人間？

客隊

客7號

俾人屌完咪得閒

屌

同路

睇落去 兩隊唔識入波

報假都一早開工，勤力過五毛

冇角既....

佢人生都好無聊

仲要報1-1

靜到

兩隊鬥鳩傳，睇到熄live

碧咸入波未

水靜鵝飛

衰過英甲

基佬陳人生係好慘

輸得喇

難得追得些少本 又衰撚左係角大到

角繼續冰

又輸

屌你老味咁都唔撚入

下盤好穩

屌你奧難多咁都唔入

碧咸隊好唔掂

碧咸jump

美國佬踢波hea過西

點解可以咁得閒報假

換碧ham仲勁過d2打6

奧蘭上啊

紅十字連續兩場正氣

買7.5s 收多注

角大全部死曬

叫都冇得叫

果然第一場就撚角大

追細 派錢 no goal

傳又傳失 又冇射門 點有角

基佬陳1：0

睇咗live 場波有5c以上當我輸

信你 入7.5s

係度鳩傳 點刷

半場最少5c

半場入球大已死?

角細穩到

12碼未

落到主讓

30分鍾喇 ching

唔入波做乜開波？
返去打fifa算啦

9.5 10.5b 依然有信心

唉 取消關注番工算

有信心可以去馬會

兩隊係咁尻中場失波 主底又傳返出黎
乜撚野美職角大

幾多歲呀踢波仲要飲水

即場主隊讓埋平半

7.5b

大波:0
大角:1

豬

全場都危危地

買左碧咸隊想jump

角大穩到，

穩輸個穩

碧咸好似冇嚟睇波

一粒都冇

樂觀d啦7師弟， 買左3格等收

角細10.5

35分鐘1c 90分鐘？

叫碧咸出嚟踢 就有c了 有goal了
呢班友角細真係派錢咁派
從未試過咁有信心買波

3

中！

G持

BREAKING NEWS

下半場將會換入大衞碧咸上陣

1c完場

2222

成班苦中作樂

馬會封角盤

朝早都努力報假

半細gel

各兄弟盡快入角細

炸左

報假？

師兄第一日買波？

有咩 食咗角?

味撚on9啦 馬會封角盤報角 屌你老母

買左半大角大 想針

入左注8.5s算啦

馬會封角盤等於有角

自己報完 屌自己老母？

馬會假封 我又無睇波 正係睇馬會 買角大輸波發髀氣屌我做乜

真係on9仔

角膽 比盡刷到4c 冇得再多

客fg 有冇同路

半和gel gel佢

美國佬咪撚踢波啦

無發你皮氣 咁你係報左假數

好似要入了

師兄將哩股怒氣屌下波好過

笑死 用手打入個波 呢啲波根本就街場扮職業

馬會封撚咗盤

不了

佢一封 我即報 唔對路 已經講返馬會問題
我平時 見馬會封盤 我連登報角 90% 準，又快過你地報

繼續1角

報假

威啦威啦

比個大波引到中曬伏

兩隊都亂體
屌 邊撚個叫角大

1.5上船

拿拿聲補角細啦

1.5b博一博了

封乜撚呀又唔係入波

馬會封盤 我以為1:0，0:1

封咩

做咩係咁封盤

客隊求勝心強
買客fg支持下先

屌，尋晚瞓咗覺冇買意甲先咁正氣

入波啦屌你老母

受傷

好撚ON9, 係咪都封

踢波踢到咁撚差 又慢 點入到波點差都角

咁靜嘅

屌你老母 還返政府一萬蚊比我 角呢

點解連呢d賤種波都買？

下場

無波無角 200蚊都呃

等足水4.5B再上船

手持9.5s 想入6.5b

屌唔夠廿秒又封返買條毛咩

真係on9買中on9波

細球點輸

張圖已經CAP完再CAP，搞到啲Pixel爛鳩哂

直接買無入球 兩隊都西

封完盤逼人買 5.5

全場10角機會係幾多

2222222

係0呀

狗會咁驚不如唔好開啦
郁D就封盤

22222

下盤輕鬆

2c了 終於

點樣踢可以踢到得2c

預計澳假開番都會係咁

冰到完

諗起尋日696

屎卓瘋會然上水未

買下場客老虎
有法國神鋒gignac
主隊仲要係私家雞

尋晚出既
廢撚
斯巴達
貝迪斯
黃潛

呢隊垃圾

半2全11

10。1。200

半格屍都執唔翻。。

半2全11 得唔得

唔撚再買佢下次一定對家
撚屌隊黎

搵佢做咩

碧咸幾時落場踢呀可能個態仲好過呢班友

好大機會

上次牛津角細有冇派500

2.5/3s 仲有冇得叫下

乜撚野波黎 呃9人8點開波買左平半 輸半算

輸撚晒 有無手足借兩皮起一起機

我都記得

角?

角球好穩陣

但主會贏

波

下半場睇有冇變動 先再補

叫條毛，派得啦

上盤24

咁輸撚哂算

即場有冇推介

邊隊兩邊都做過上盤

抵阿 全場00仲有3點幾倍

0:0

有無人要tiger

半0全3大波

點解down落黎變gif

1.25球細@1.92 似樣

手持主平手盤2.02 8折出售 意密

我dllm 乜撚野叫仲有冇得叫下
鬼唔望下半出黎秒入兩球
到時你咪慢慢叫

兩邊啲後防都唔掂
特別客隊係紙咁薄 只係主隊太廢

正常應該客贏
主隊真私家雞

唉